[舊曲新詞] on9歌詞 入黎估下咩歌

條撚隨便"發" 兩腳中間抽插
想點"發"就點"發" 強硬似鋼條企住黎"發"

利申 唔識打"發"黎"發"去" 果個"發"字
最快估中叫你一聲契哥呀！

如果係鄭伊健嘅《心照》嘅話，可能要搵弟兄姊妹嚟演繹

契哥！ 你好屈機呀！！